切勿迷信“燈神“，世界唔係圍住一兩個人轉

雖然”燈神“係好笑， 但請大家唔好走火入魔
國際大局/股壇大事，並唔係因為一兩個燈神開口講野而轉變

搞笑還搞笑，笑幾次都夠， 無謂因呢樣野而狂屌/狙擊任何人啦
亦希望大家唔好亂咁開“燈”post, 妄想會扭轉大局，實在太幼稚喇...
果啲無聊POST上晒熱門好礙眼

上連登，勿認真
只係想提大家唔好迷信“燈神”，走火入魔
要block請便

有謠言就會有人信既機率🤷

點解唔撚投Kanye West????????

笑下咪算,無謂叫人去死

敢！